[談判籌碼] 暫停一周上街，換取主要訴求，否則下個weekend繼續

如果上街係我哋嘅最大籌碼，咁係咪應該好好利用？
港共615之後冇再讓過一步，而我哋亦都已經連續10個weekend "無條件" 地上街
即係話 "一個平靜嘅weekend" 已經成為咗我哋手上嘅談判籌碼

係咪應該試下提出
"暫停一周上街，回復香港平靜，畀足時間空間政府，換取主要訴求，否則下個weekend繼續"
即係例如
我哋8月17,18號唔上街，踢返個波畀政府，換取政府讓步, 回應主要訴求
如果唔回應，下個weekend 24,25號繼續上街

認同 set deadline 一個星期
比人知如果政府願意正面回應 做到五大訴求
抗爭者係絕對可以 隨時 會停止活動

如果同意嘅唔該幫推

諗得過 手足又可以抖下強身健體

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

同意
但係真係小心大搜捕

自推100下

成班5毛話set deadline
都唔知set咗幾多次 on9仔

一個星期六就得 唔駛兩日

依個要好多共識

收皮

支持set deadline

上街係籌碼？你會唔會諗多左

我係林奠我都懶得理你
你出黎我咪叫班狗出黎同你玩
你唔出就慳返 班狗有個禮拜抖下

林鄭已經表明唔會有五大訴求
中央都插手緊
成件事已經隨時收皮狀態

你咁樣咪姐係譚耀宗想要嘅嘢？明明之前和平遊行咁多年都唔理你，依家佢地就係想你唔好出嚟，自己主動無條件暫停？仲要佢係咩嘢都未白紙黑字承諾你幫佢地解難？

你覺得咁樣有用？

咁咪之後繼續上街囉，同依家做嘅冇分別, 我哋冇損失
但係起碼換到一絲有轉機嘅機會
依家繼續無條件上街, 難道有轉機嘅機會?

同意

唔一樣
佢想我哋永遠停止上街後先回應
我提出嘅係，我停一停，你唔回應我就繼續上街

自推99下

咁睇完係有道理，但點得到共識同傳達比政府好？

推

唔同意 星期一至五仲唔夠時間空間俾佢地？
五日都唔夠就咪撚出糧囉！屌！

個共識就係……我地控制唔到政府讓一步，
但可以控制到自己讓半步

但係冇人明確提出過某一個星期一至五係畀佢地回應，迫佢地回應。
依家大家鬥拖

唔上街係為左比手足有休息嘅機會
但而家幾乎日日都比班狗迫到手足要出黎
但嚐試一星期唔出街,只做文宣
可能諗得過

點解要停
應該keep住依個水平
死線﹐再升級﹐不斷咁上

因為 停 ，係籌碼，製造 談判空間
你唔停，政府亦都大條道理寸步不讓

同共產黨講數? 妥協? 唔知死字點寫

支持set deadline再升級, 唔支持停戰

點升級？仲有咩可以升？

林鄭好打到做埋防暴?
上街關佢鬼事

你俾佢地班仆街抖，佢地咪得閒大搜捕囉

畀咩時間佢?
佢隨時都可以凌晨開記招

你一上街衝，佢已經唔洗再同你傾任何野

大台

係 應該比差佬回一回氣 放完扑都扑得大力啲

如果係大搜捕嘅，咁咪更大反擊囉

而家係僵局，佢點會無端端走出嚟讓步？
你想等佢自動讓步，定係主動畀個機會佢讓步先？

你比時間佢喘息搜捕 仲邊有人出黎反擊

講到無畀過機會佢咁

你覺得佢哋而家星期一至五冇時間搜捕?

你每星期有上街佢咪要用班人去步署你睇埋深水埗佢屈方同學即一呼百應就係因為大家都冇停落黎既意思

其實呢2日D狗已經有得休息下... 我地唔夠力度, sad

因為 停 ，係籌碼，製造 談判空間
冇人同你傾 冇空間談判 冇人有資格要做
你係咪岩岩先放監？

但係我哋七月開始嘅姿態一直都係:
我係咪都會上街㗎喇，你快d出嚟回應啦

而冇畀大家一個空間：我可以唔出嚟，但你要回應，否則我再繼續出嚟